見過最ON9嘅Office Sales係點？

曲狗：

都係客套吓姐

打擊對手 抬過自己真係好低招既手法
如果對家公司本身同果間公司係友好關係/其他方面合作就好笑